［集思廣益］ 一人一個值得深思嘅揭後語

我先

右邊啫啫冇屋住

太監騎馬

有基可成

啲古惑仔全部出曬泥

左撚住晒

床板夾春袋

咩泥